D飛虎隊要靠咁樣扮示威者黎打人, 怕唔怕出到去比外國笑?

成日打飛機話自己係世界排頭既準軍事特別部隊, 又去咩特種部隊交流訓練咩狙擊手交流比賽, 結果宜家就要喬裝偷襲冇裝冇訓練既示威者? 唔講以為你混入ISIS打恐怖份子, 人唔笑狗都吠
你地仲敢唔敢出去國外交流, 比人問起真係柒到搵窿捐, 定淨係北上搵解放軍同北韓一齊互打飛機